癲狗系列 - 椒鹽骨

影片連結如下:

做法概述:

材料:

1. 梅頭豬扒3塊切件

2. 蒜蓉1.5湯匙

3. 蔥白切段小許

4. 指天椒2隻切粒

5. 蔥花少許

調味:

1. 沙薑粉少許

2. 胡椒鹽少許

醃料:

1. 生抽1湯匙

2. 蒜蓉1湯匙

3. 胡椒粉少許

4. 糖1茶匙

5. 生粉水1湯匙

做法:

1. 豬扒撥走所有蒜蓉, 油獲油溫7成熄火, 落豬扒炸.

2. 開中火, 炸到咁上下, 開大火炸熟, 隔油撈起豬扒, 洗獲.

3. 開火燒熱獲, 落油, 先落蔥頭爆, 跟住萵辣椒, 蒜蓉, 沙薑粉爆, 用中小火.

4. 落埋豬扒兜, 加胡椒鹽同蔥花兜勻上碟, 完成

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭
嗜好：幻想自己係律師, 雄辯淊淊, 可惜除左佢班狗同伴以外, 無人想理佢, 連ADMIN都當鳩佢傻仔無視佢

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻?，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗到唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射搞到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢?皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己唯一擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.

為左大家更了解位連登隻畜牲既所作所為, 本癲狗帶大家進行深入探討

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭
嗜好：幻想自己係律師, 雄辯淊淊, 可惜除左佢班狗同伴以外, 無人想理佢, 連ADMIN都當鳩佢傻仔無視佢

1. 肥閪黑歷史, 得罪人多, 犯眾憎

肥絲大隻糾正ABC張曦雯英文

其實肥絲柒都唔係第一日架啦, 不過估唔到佢真係柒到以為自己有料Challenge人地張曦雯d英文, 人地話哂完成小學四年級後跟屋企人移民至美國芝加哥咁耐, 英文會差得過條肥閪? 肥閪小學四年班果陣做緊咩呀? 應該仲係度on99比同學排斥杯葛緊咋

肥絲大隻帶頭block人

柒頭肥絲又唔知做咩on9得罪人, 連續比38頁既巴打絲打毫不留情地block

佢柒既程度真係史無前例, 哩點佢可以贏到本癲狗

2. 就因為肥閪人氣差, 於是就想藉著打擊本癲狗上位, 可惜各位巴打絲打眼晴係雪亮既, 大部份都支持本癲狗, 除左少數畜牲會企係佢果邊之外

係佢對本癲狗作出第一輪攻擊前, 已經有好多巴打支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

本來肥絲被本癲狗撚到潛哂水, 不過佢又唔服, 於是作出零星反抗:

可惜各位都無視佢整左三日三夜既成果, 繼續支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

於是肥絲又被我撚到忍唔住, 發表第二輪零星攻勢, 大慨就係補充左幾頁廢話之類的...

可惜各位都繼續無視佢 (除左幾件微不足道既蛋散), 繼續支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

其實肥絲你同你班狗契仔唔好再作無謂既反抗啦, 你咁做同想用流星錘打架戰機落黎有咩分別呢? 以下係肥絲既抗強而無力既反抗圖

3. 肥絲無力還撃既狼狽相 (柒左又唔認):

自從本癲狗拆穿條肥閪得果158cm高同168磅重仲有大量on9自爆之後, 肥絲無力還擊, 只能以"真心左", "假膠"等來反擊來掩飾自己既"糗"

4. 肥絲同佢班狗契仔既基本有以下既特質, 所以極度討厭本癲狗用以下詞彙形容佢地, 因為崩口狗忌崩口兜嘛

- 喜歡自己老母俾人屌

- 老母是性工作者

- 本身係狗 / 食屎狗 / 喜歡被撚

- 小學雞

- 容易被撚到嬲嬲豬/發嬲/發火

- 肥西/肥閪

- 基友/基佬

總結: 其實肥絲都只不過係條人格唔健全既傻閪姐, 大家高抬貴手, 唔好玩到佢咁盡

你地兩個好煩

不如結婚算啦

以前去親茶記都叫椒鹽骨飯/炒河

飯要炒底

屌 咪撚洗版 睇你煮野食定睇你起肥閪底
冇人會留意嗰條肥婆 自從肥婆icon後大部分人都block左佢
又係到attention seeking

OK, 明白了

再見啦肥閪, 繼續要單機模式啦

送啤酒一流
我都block咗lu

正
條傻閪以為自己D ON9野仲有人睇

屌你老尾d死肥西咁得閒洗post
諗下點減肥好過喇柒頭皮

正經講煮野食就咪搞事啦肥閪

佢冇辦法對本癲狗進行有效攻擊，又想報復被本癲狗撚到尊嚴盡喪，唯有做埋哩d on9野希望可以力挽狂瀾，但可惜只會徒勞無功 你地都快d block鳩條肥閪啦

快d block撚左佢啦

快d block左條肥閪啦

癲狗你咪撚理佢啦屌，開正常post都要洗版

支持癲狗

你一出POST佢就現身

我已經block左條柒頭了，佢宜家應該玩緊單機模式

多謝支持

佢要爭住俾本癲狗撚

椒鹽配白飯

正呀

Gchi

有無其他取代到用梅頭豬扒？

入黎睇椒鹽骨唔想睇罵戰啊大佬，出街咁樣禁一禁無撚左幾多data

屌你老母肥絲

癲狗唔該唔好應機由佢單機

知道

普通豬扒，不過要刀背拍，同埋醃完味之後用生粉水醃

Thanks

大師，我岩岩到block鳩左佢，你不如都學我block鳩佢啦，免除好多騷擾

Show Blocked User - 肥絲大隻

狗咬狗

block咗

各位巴打絲打，由於近日會員肥絲大隻哩隻狗進入發情期，成日係本癲狗既post入面搞事，試圖想引本癲狗注意。可惜佢只係一個得158cm高，168磅既核突佬，所以佢連俾我撚既資格都冇各位如果唔想再俾條垃圾肥閪騷擾，可以學本癲狗咁block柒佢，咁就可以令佢自己單機，如下圖

多謝6兄

做得好

癲狗正常嗰陣好撚好睇雖然有時真係有啲煩
食評
相反肥撚就淨係得個煩字

多謝支持，黎緊會繼續煮
btw，有冇block柒條肥閪

衲dee

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

你老母做雞俾我撚都係一種樂趣
條撚今日有冇俾肥絲含過?

膠post鬧交咪算囉
正經post都入黎攪事
block左唔洗煩

條傻閪俾本癲狗撚到惱羞成怒所以成日係到搞事

Din狗你條條片我都有睇 支持

聽日試整

好簡單，整完share下

雖然我冇一次冇煮但次次都睇哂 高汁

萬分感激支持

今次哩個好簡單，唔想炸既話煎都得

癲狗你正經post就咪撚鳩個肥閪啦block咗佢你仲有大段嘢係倒， btw支持癲狗正經post

明白，下次我換另一種撚狗模式，保證唔會騷擾到大家帶給大家不便，非常抱歉

Btw，多謝支持，本癲狗會繼續煮多d好野同大家分享

BLOCKED

一早block撚左條臭系

Btw, 你嗰鼻幾高

非常好

唔高

第一頁出盡力碌左成分鐘先碌完
扑左佢算
仆街

合埋眼
一餐jer

Block左肥絲可以慳好多時間

打完情罵俏未，但癲狗巴我覺得蒜頭炸到金黃會唔會好食d

正正經經開下煮食po咪幾好 罵戰真係阻撚住晒
Btw癲狗兄可唔可以開po講下窮撚煮食 姐炒下公仔麵炒飯果d
公仔麵點炒先可以好似茶餐廳咁好食

係肥閪單方面想俾我撚
其實我特登唔將d蒜頭炸到金黃色，我比較喜歡生少少既蒜蓉，陣味好正

你整過雞排但好似冇整牛排

當然可以
其實炒粉麵飯我以前都拍過片，俾幾套你參考下，反而未炒過公仔麵，下次試下post

癲狗系列 - 咸魚雞粒炒飯

癲狗系列 - 黑椒乾炒牛河

因為成日睇唔到有靚既
有機會會整下

鐘意睇你d煮食post

exact7ly

btw睇緊片，正呀

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
夏天又到 肥人唔該出街死埋一邊 唔好臭親人

咁有心機

或者匿係麥克唐納德既廚房用自己既油炸雞翅肪都得

朴兄，條肥閪傻本撚狗撚到惱羞成怒，咪一心唸住搞鳩我囉，點知全世界都係當鳩佢傻仔

死肥閪 你快撚d死啦 煩住晒

叫佢入黎睇人眾人留俾佢既comment，睇下佢知唔知個醜字點寫

我入黎想睇煮野咋

多謝支持
本癲狗下次開post煮野已有對策，保證我在撚狗同時，唔會騷擾到大家

有無再簡單d既炒飯
自己平時炒餐肉蛋都炒到一舊舊

屌你老味想正常睇個post都係到阻撚住

好正
肥絲由佢出icon果期就block左

肥絲死開啦 煮食post就咪入黎搞亂啦

雞扒哥
做得好

佢係狗唔識聽我地正常人講野

肥絲又啞左

睇見肥絲條傻閪啞左真係好好笑

癲狗

高登兄

啞狗肥絲出唔到聲

高質post留名

蛋炒飯應該最簡單

宮你老母臭閪咩 死肥閪
d人屌尻你係因為入黎想睇post 唔係睇你貼金鋼棒呀 你要貼出去開post貼
你狙擊雲長就笑哈哈 人地癲狗開post玩下你就唔撚得？肥閪真係特別麻煩
以為自己大撚晒？

有蛋炒飯分享試範

條垃圾傻閪已經俾本癲狗撚到失哂理智，巴打唔需勞氣，block鳩條柒頭就可以了

肥閪啞左? 唔出聲既

配炒飯

正

Blocked. Fat c
Dllm

多謝支持
肥閪佢老母生佢出黎就係為左俾本癲狗撚，但佢又唔肯接受現實，所以咪惱羞成怒囉

你阻撚住想睇佢開post嘅人睇野呀 肥閪
你貼撚到金鋼棒咁撚樣 叫其他人點睇
你話佢搞亂飲食台 你而家咁做咪一樣係
肥閪 狙擊人狙撚到你咁乞人憎 唔該你收啦
係咪乞人憎嘅肥閪特別自以為是同霸道？

正經煮嘢食post都要洗版肥絲真係垃圾到呢

谷尻氣嘛ching 本身入黎睇下你post
佢老母個肥閪條金鋼棒長撚到 拉極都仲係
再睇埋佢d留言 火都黎撚埋
覺得淨係佢啱 其他人就錯
唔同佢觀點 就係針對佢咁
btw 支持ching煮野食post 加油

幾時反撚埋衲dee呀？傻閪

你鐘撚意啦 我當睇小丑表演 免費娛樂
你中撚晒d乞人憎嘅特質 繼續啦
睇幾時輪到你做過街老鼠

唔同你意見就癲倒事非？
癲狗唔係我偶像 只係覺得煮野食唔錯
所以留意開佢post
仲有你咁嘅性格 你偶像一定欣宜啦

你知就檢討下喇 狙擊人狙撚到變過街老鼠

呢個post最後一句 可以 就算煮野叻唔叻都得
你咁撚介意 去埋波台平反

幾時話飲食台就一定正經，你條垃圾d post咪唔係囉，係飲食台出post正經教煮嘢食仲出埋片，係飲食台嚟講就一定係正經囉，好似你咁日日唔係追擊邊個就追擊嗰個咩，除左呢d你仲識d咩，唔係話撐樓主但係以飲食台角度嚟講，佢點都好撚過你條黑心死肥閪先囉

人哋教煮嘢你入嚟洗版都叫冇離題你洗版同煮嘢食有咩關係呢請問，定係你條肥閪個腦俾肥油塞住左

講微好肥閪，請你尊重各位巴打睇之既權利，唔好再做埋哩d騷擾人既on9行為

佢老母細過冇教好做

多謝巴打支持
哩條肥閪冇咩尊嚴，俾本癲狗撚極都唔厭，唯有繼續請各位block鳩佢，有得佢自己單機

衲dee彩佢都on9啦

佢宜家已經係過街老鼠

佢偶像係佢老母，做雞咁辛苦養大隻肥閪

係過街肥老鼠

肥絲，咁你又解釋左點解你老母要做雞未

佢只係一條冇貢獻，被社會同飲食台遺棄既垃圾

會員肥絲大隻，請你解釋下你條肥閪係唔係個腦俾肥油塞住左，唔好迴避問題

多謝各位巴打支持

本身都無諗住 封佢
但佢實在太煩 1心入黎睇煮餸 不停係到洗
Btw 好似煮得幾吸引 得閒試下先

多謝支持
哩條肥閪做埋咁多野騷擾各位，真係罪無可恕，本癲狗一定會打佢入狗牢，秋前處決

支持教煮餸，正評俾教煮餸，個post冇互屌就更加好

巴打可以考慮block左肥絲，以免再受無謂既騷擾

好想食

入黎想睇煮野食姐 好心互屌就另外開post自己屌飽佢啦

好易整

肥絲條傻閪點解啞左唔出聲

巴打block柒條肥絲，可避免不必要既騷擾

各位巴打絲打，由於近日會員肥絲大隻哩隻肥狗進入發情期，成日係本癲狗既post入面搞事，試圖想引本癲狗注意。可惜佢只係一個得158cm高，168磅既核突佬，所以佢連俾我撚既資格都冇。各位如果唔想再俾條垃圾肥閪騷擾，可以學本癲狗咁block柒佢，咁就可以令佢自己單機，如下圖

高質煮食POST

Lm

老實講，好少一d拍攝質素咁低嘅煮野食片都可以咁好睇
出面真係唔係好多片教點炒嘢
我唔知癲狗d廚藝正唔正中，但起碼好過好多人
巴打加油繼續出片

BTW巴打可唔可以教整茶餐果d紅汁白汁黑椒汁
幾個月前問過你，呢d汁又係上網搵唔到recipe

多謝支持
今日分享整黑椒汁先

狗仔，平時對奶茶有研究嗎 ？

奶茶少飲，因為唔太中意有奶味既野

肥絲貼果張癲狗食煙相係咪癲狗真人？
係既話又覺得癲狗幾正
呢種身型超好攬
再加埋d so
利申：hehe

個post睇到我好餓
成日覺得豬扒要另外處理好麻煩

多謝巴打支持，其實唔係好麻煩，得閒試下

乜肥絲呢d過街老鼠仲有人未block既咩

今鋪正！

會越黎越多人block

好呀多謝!

我有沖開(因為唔係住香港唯有自己沖)
不過完全自學

你係咪用立頓紅茶整嗰d啊 ？

有人教七成lipton三成車仔
車仔真係唔可以落多如果唔係會澀

咁有冇試過用4種茶包一齊煲
但係＂茶＂點樣先可以由澀變淡（我知好抽象的～）

我唔係用茶包
我用茶葉，同埋我買晒茶記用嘅壺同茶袋
咁先沖到個味出嚟

我的名字

環境同解說都夠家常形式 唔少片我都會開埋比阿媽一齊睇
見你今次比人狙擊都留返個言支持下

有睇開你d片

想問你嗰隻係咪生鐵鍋？使唔使每煮好一道餸都洗鍋？洗完鍋之後用紙巾抹會唔會有銹積？

係生鐵獲，唔會有銹積，不過有少少油積